邊個發明玩game要扣體力咁仆街！

整扣體力扣心果d遊戲商正仆街，為左賺錢，以前跟本無呢d野！

課金囉

應該Mario咁，一hi就死

等你無得打通宵 適量遊戲

課金一樣可以加體力
其實係為延長遊戲壽命，同埋等你冇得唔課金，靠時間變勁

好似白貓咁咪幾好

比你d毒撚出下街唔好屈係屋企on99咁